Warning: this forum is full of fake news

Yes. Agreed as a HKer.

this is gay forum

No it is not. Don’t try to jeopardise the credibility of lihkg

Pull

And this forum is full of 0.5 (people who work for China government in commenting post to maintain peace for 5 cents each)

bro, it's 50cents though they're cheap but not that cheap

yes
this is a pro government forum
the most aggressive Hong Kong independent and pro democracy forums is baby kingdom and hk discuss

Oops sorry

100% accurate.

Including this one?

To all foreigners:

Lihkg plays an important role in the recent political movement in HK due to its high accessibility to the public. Everyone, from students to adults, frontline protesters to the supporting line, and even elderlies can absorb opinions from one another and comment on the latest development of the protesters.

Yet, this also implies there are always clashes on ideas, especially on the future direction of the movement. The latest example would be the debate on whether to punish those pro-ccp business which constantly take advantages on HK-ers. Some argue we will have no mercy on them (like on mtr) as they directly caused significant tragic incidents what happened on 831 in prince edward station). Some insist on taking a step by step approach, voicing out our discontent by stop buying/supporting these shops no more. (Yoshinoya for instance, as it fired a staff who posted political memes on police brutality)

What’s more scary is that the police or government may try to manipulate the people by spreading fake news/inappropriate comments on this forum, intensifying the debate within protesters and also dividing us. But throughout the three months, we HK-ers have shown the world that we fight together as one. ‘5demands, not 1less’. It’s simple as that. So do not let this forum fools you. The comments/posts here represent no one and yet, it represents EVERYONE. We will always respect what our fellows’ voices and we hope the world can see this, and most importantly, to join us.

Let us know what you think by registering an account and start talking to us. Again, our final goal is to build us a better HK with freedom and liberty. We will always reflect on our actions so as to fight towards our goal and your comments are always welcomed.

Love,
A true HK-er

biggest forum for homosexuals in hk